[PS4]《Ghost of Tsushima 對馬戰鬼》最新故事劇情預告

設定>中文字幕

正呀

實體開訂未？

見到STORE有Pre-order $468
推出日期6月26

[PS4]《對馬戰鬼》各限定版以及新遊戲截圖公開，將於6月26日發售

美廠所有華人角色都係訓教狗樣

亞洲人*

做乜依家d game越來越貴

正啊

所以Cyberpunk 2077 仲係賣3舊水真係好抵屌

畀你講一講走咗去睇多一次
Standard $468
Deluxe $568

我應該會買實體, 希望$400有找

仁王2，ff7，生化3，the last of us 2，對馬全部賣468
以前頂籠賣398

[PS4]《對馬戰鬼》各限定版以及新遊戲截圖公開，將於6月26日發售

限定版送公仔

唔係面具+skin咩

呢隻係唔係ps4獨佔

Yes

好似幾正買呢隻，仁王等特價算

我以為送手辦

唔知對戰系統係點 會唔會好似隻狼咁

應該似，又係暗殺不成就開打，又係刀片對刀片玩parry

大作468好正常

碟版應該398

到出個時d畫面會唔會又降級
今年好多大作

屌, 個個月都有大作, 點玩呀
4月FF7R
5月the last of us 2
6月有對馬

有大作玩仲想點諗下上年4月到8月都係冇野玩

有中文版KH3

玩到一半棄左

多得啲垃圾手機game同啲課金撚囉
一隻console game碟幾百蚊就話貴
課金就幾千幾千咁課
game廠先賺你一次錢
最多之後dlc
但垃圾手機game廠就整垃圾都keep住賺錢
啲console game廠見手機game咁好揾又爭住做埋一份
仆街Konami就係最好例子

8月marvel
9月cyberpunk2077

十年前又係4xx一隻game
而家仲係4xx一隻game
明明就係越來越平

呢隻係咩玩法?
隻狼咁?

感覺似GOW3

d game愈黎愈靚，玩法系統愈黎愈好
正正就係研發同製作用更多時間同錢
貴果一百幾十就喊曬口，一百蚊課去手遊隨時抽次十連抽都唔得

2077唔係468咩

鬼佬日式GAME聽日文定英文好
英文會唔會原汁原味啲

日文好似好d
我隻狼都係聽日文

420 FF7 (觀望中, 對SE冇信心)
529 TLOU2 (必買)
626 對買 (希望唔好名大於實)
8月 marvel (對SE冇信心, 人設樣衰, skip!)
9月cyberpunk (第一身冇乜興, 不過應該都會支持下red project)

日喇
DMC都日廠 都係聽英文有feel啲
所以唔關廠事 啱個feel就得喇

同你差唔多
tlou2同2077都好有信心
ff7無乜興趣
marvel觀望下先
對馬戰鬼好怕係名大於賽 anthem個類咁

隻狼我都係日呀，但佢本身日本製作當然無問題。
但呢隻鬼佬做，唔知會唔會英文正宗啲

正常日文代入感好啲
但見佢嘴型唔係夾日文

steam 399之嘛，其他區仲平d

原來steam平過ps4

通常歐美game中文版都冇日文係揀

好多都單機game
1個月1隻其實唔難
BIO3 RE (睇評價)
FF7 RE (出晒再諗)
TLOU 2 (買)
對馬 (買)
Marvel (本身對marvel冇興趣, 不了)
Cyperpunk (買)

呢間廠之前做d game 好一般

又唔多片介紹

咁有信心好玩 ？

怕比隻 隻狼比下去

同隻狼又唔同既⋯呢隻偏向open world arpg

要比較即係Horizon, Red Dead, God of war 之類?

god of war算係隻狼個類
地圖都唔算open world

希望玩落有武侍對刀感覺，唔想只係換咗個皮既普通action game

利申：都係會買

好撚正........

我要為大宋報仇

其實仲未知係第一次定第二次入侵，第一次入侵大宋仲未亡，第二次入侵主力部隊係漢人

手機game on99日日打副本浪費生命

駁唔到

更加要打

Sucker punch 對上一次出完infamous 1,2 就冇再做其他game，唔係話唔好玩，7分水準作
兩集講故事方式有d悶

今次題材好吸引，希望唔好步days gone 後塵

私心希望係Hardcore

如果呢類題材太易玩會好古怪

睇左幾次 d pv
感覺上唔會係ds 隻狼個一類既 操作/難度
反而偏向有小小似刺客信條

天誅

睇第一個預告已經好想玩留名
鐵盒係咪得千幾蚊個版先有？
限定黎講好似貴得濟 千幾蚊得個面具

課金呢d野唔係講付出同收入，係講奉獻架嘛

整到似模似樣
講d野仲係武士前武士後
又鬼又盛
比我感覺係得把口同外皮係日本風
傳達出黎既都係鬼佬眼中既武士 而唔會係日本文化中既武士
就好似sleeping dogs個香港硬係有幾條街係掛哂紅燈籠咁

希望只係我錯覺

不了
非fan boy
只係鍾意武士題材
打人果種 唔係仁王種打怪

講日文即刻正常返

let's party

戴對馬口罩同green objects 對峙一定好撚正

個口形似係講英文 但啲聲係日文

主角係平時d卒仔樣
戴咗面具都仲係7

幾時有gameplay睇

睇完, 個期望大咗少少
但好怕失望

期望越大失望越大